自由

終於唔洗諗 點解你IG繼續同我傾，面對面又咁冷淡
終於唔洗諗 點解你要hide我story
終於唔洗諗 點解同你講句野，你都要退後幾步

但我又會諗，當初同你傾得好開心，好投契。不停秒回
明明同你有兩個Generation Gap，雖然你話我老，但一啲代溝都冇
我認後來我有好感，但係我都冇乜行動，
我諗住冇可能就收埋一世架，話唔定過一排我會發現都唔係鍾意呢？

好多人會講：就算做得返朋友，你又甘心咩？
屌，我甘心啊
因為對一個人有好感之前，我首先要當佢係好朋友
錯就錯在冇隱藏好呢份好感，呢個世界邊有得兩全其美

我都想我身邊既人開開心心，但原來我變左你既困擾
我唔會FF你block我係為左我好
因為一啲都唔好
我唔會放低，但我會放棄
9up完食返粒鎮靜劑訓覺先

少左唔開心
少左開心

樓主 同感
唉 想做返朋友好難
就連去wtas佢的勇氣都無

人地想就做得返
問題係人地唔想
自己拎個真心出黎 好on9

到宜家我肯定可以平常心做朋友喇
不過你已經唔想再frd

好快忘記

Drinker哥
可以既話想有好啲嘅End

平行時空可能有

咁樣扑埋無得救

要放低了

無啦啦同人表白？

冇表過